{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104436",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "한아름보리밥"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市ボドゥム7に94に位置したハン・アルム麦飯は真心のこもった食事を提供します。営業時間は午前11時から午後9時までで、ブレークタイムは午後3時から午後4時30分までです。休業日は毎週月曜日です。すべての食べ物は国内産の材料で産地直送され、ハン・アルム麦飯、売場で直接作られます。世宗市アルムドンボムジキ村10団地の裏門1階に位置したハン・アルム麦飯は80坪規模の最大の団体予約80議席まで可能な売り場です。駐車は一抱え麦飯の駐車場で30代まで可能です。メニューにはチョングックチャン、麦ご飯定食(16,000ウォン)、味噌、麦ご飯定食(14,000ウォン)、とんかつ定食(13,000ウォン)、海産物パジョン(20,000ウォン)、ハン・アルムトトリムック(12,000ウォン)などがあります。いつも質の高い材料で食事を提供するために最善を尽くしており、いつも訪問してくださる方々に感謝いたします。ハン・アルム麦飯を訪問してくだされば真心のこもった食事を満足に楽しめます。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯の営業時間は午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯のブレークタイムは午後3時から午後4時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯の休業日はいつですか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯の休業日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯は国内産の材料を使用しており、産地直送されています。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯の場所はどこですか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯は世宗市アルムドンボムジキ村10団地の裏門1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯の最大の団体予約可能数は何議席ですか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯の最大の団体予約可能数は80議席です。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯の駐車場は一抱え麦飯の駐車場で30台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯のメニューにはチョングックチャン、麦ご飯定食(16,000ウォン)、味噌、麦ご飯定食(14,000ウォン)、とんかつ定食(13,000ウォン)、海産物パジョン(20,000ウォン)、ハン・アルムトトリムック(12,000ウォン)などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯は食事の品質についてどのようにしていますか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯はいつも質の高い材料で食事を提供するために最善を尽くしており、訪問してくださる方々に感謝しています。"
        },
        {
            "question": "ハン・アルム麦飯を訪問するとどのような食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハン・アルム麦飯を訪問すると真心のこもった食事を満足に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 514
    }
}